林鄭首置九成托樓市，睇來下年樓價升3,4成係根本 ！！！

早買樓早發達 ！
出年加唔加租好呢